### Детально ###

* Предначзначено для сборки приложения PWAJET под платформу IOS

### Требования для работы ###

* Mac с Xcode версии 11 и выше
* CocoaPods 
```
sudo gem install cocoapods
```

### Как использовать? ###

* В файле capacitor.config.json необходимо заменить следующие поля:
    - "appId": "com.app_id.ios" (идентификатор бандла для iOS)
    - "appName": "app_name" (название приложения)
    - "webDir": "../pwajet/build" (директория, где хранится готовый билд)
* Добавить проект на IOS
```
yarn cap add ios
```
* Скопировать ассеты из готовго билда в проект
```
yarn cap copy
```
либо, если нужно обновить зависимости и скопировать ассеты в проект
```
yarn cap sync
```
* Открыть приложение в Xcode
```
yarn cap open ios
```

### Кому задавать вопросы? ###

* Устинова Елена
